## Теоретичні питання

1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?

## ВІдповіді на питання

1. цикли потрібні для багаторарзового повторення якоїсь дії, якщо це буде нам потрібно. Щоб не писати команду багато
   раз, для оптимизації коду.
2. "For" використав для знаходження всіх чисел які будуть ділитись на 5 в деякому діапазоні;
   "While" використав для ділення числа 500 на 2 поки результат не став менше 10.
3. Неявне перетворення це коли не розробник перетворює один тип на інший наприклад: (явне перетворення)Number('5'),а js перетворює
   самостійно. наприклад: '15' + 10, тут число 10 буде перетворено в рядок автоматично. 


